新城市保安員爆料（因為佢用得真acc爆料就預咗比人知，所以唔hide名喇）

嘩

呢啲就真男人喇 大家識做啦

推

沙田吳三桂係倒

有冇人想查詢下新城市廣場？ 發夢有佢地代表咭片

push

要警示所有幫狗的人，你地全部都會有後果。

推到黃x強仆街
Btw新鴻基信譽破產，果頭又話無報警，而家有自己友爆話有人落命令叫班狗入黎

721

721見

唔推唔得

沙田吳三桂

係咪有個emily?
尋日有第二個post講過

再推

推一推

佢係咪黃X強？

no
有人認到佢係領犬員
坐6樓 唔係前線散仔

推呀屌